[
{"titulo": ["Barcelona perdi\u00f3 la oportunidad de recuperar el liderato"]},
{"titulo": ["Gonzalo Plata es un jugador de 'dos caras', dice prensa de Portugal y cuestiona su nivel en Sporting CP"]},
{"titulo": ["\u00bfPor qu\u00e9 Alfaro no celebra los goles de la Tri?"]},
{"titulo": ["La Tricolor, a cargo de Gustavo Alfaro, con el mejor promedio de goles desde que eliminatoria es todos contra todos"]},
{"titulo": ["Cristian Toro: Mantendremos el liderato o ayudaremos al l\u00edder del equipo "], "descripcion": ["El ciclista imbabure\u00f1o se adjudic\u00f3 adem\u00e1s el liderato de monta\u00f1a y Sub-23. "]},
{"titulo": ["H\u00edpica: Tezana gana segunda de la Triple Copa de Plata"], "descripcion": ["La potra nacional de la cuadra Chipipe cubri\u00f3 los 1.400 metros en 1 minuto, 27 segundos y 4 quintos."]},
{"titulo": ["Medvedev, Thiem y la nueva camada de jugadores que podr\u00edan acabar con la hegemon\u00eda de Federer, Nadal y Djokovic en el 2021"], "descripcion": ["Los Tres Grandes han monopolizado 53 de los 62 t\u00edtulos de Grand Slam, y 57 en total: 20 para Federer y Nadal, 17 para Djokovic."]},
{"titulo": ["Cristian Toro, primer l\u00edder de la Vuelta al Ecuador 2020"], "descripcion": ["Una primera fuga tuvo como objetivo la meta volante del kil\u00f3metro 23,2 del descenso a Pedro Vicente Maldonado, con Cristian Garc\u00eda (Santo Domingo) en..."]},
{"titulo": ["Jhon Espinoza, de la generaci\u00f3n dorada sub-20 de Ecuador, viaja a la MLS"], "descripcion": ["El joven defensa ecuatoriano ocupar\u00e1 un puesto internacional en la lista del club en el 2021."]},
{"titulo": ["\u2018Hay una actitud discriminatoria hacia Mushuc Runa\u2019, dice Luis Alfonso Chango"], "descripcion": ["En Mushuc Runa existen molestias porque no pueden afrontar los partidos de la LigaPro con regularidad en su casa."]},
{"titulo": ["Jackson Porozo debuta con el primer equipo del Boavista FC en la Copa de Portugal"], "descripcion": ["Porozo fue presentado por el Boavista FC el 1 de octubre pasado, tras su paso por el f\u00fatbol brasile\u00f1o. "]},
{"titulo": ["Jugadores visitan a Francisco y conversan sobre justicia social"], "descripcion": ["Cinco basquetbolistas de la liga estadounidense, entre ellos Kyle Korver, fueron recibidos en el Vaticano este lunes."]},
{"titulo": ["Dinamo de Kiev vs. FC Barcelona: fecha, horarios, canales de TV para ver en vivo"], "descripcion": ["El equipo ucraniano, en busca de su primera victoria en la actual campa\u00f1a, recibe al l\u00edder FC Barcelona, que no contar\u00e1 con Lionel Messi para este..."]},
{"titulo": ["Gustavo Alfaro considera  'una falta de respeto' minimizar a un pa\u00eds"], "descripcion": ["El seleccionador de la Tri se refiri\u00f3 a las aseveraciones del periodista argentino Sebasti\u00e1n Vignolo."]},
{"titulo": ["Pesista Kelin Jim\u00e9nez: No quiero ser como nadie, quiero ser yo y escribir mi propia historia"], "descripcion": ["Halterista naci\u00f3 en San Lorenzo, Esmeraldas, pero defiende a Imbabura en los torneos nacionales. "]},
{"titulo": ["Jhegson M\u00e9ndez, otro seleccionado de Ecuador infectado con COVID-19"], "descripcion": ["Gustavo Alfaro, t\u00e9cnico de la Tricolor, revel\u00f3 durante una entrevista en el programa 'Hora 25' de la televisora Teleamazonas que el volante dio..."]},
{"titulo": ["El p\u00fablico volver\u00e1 a los estadios de Reino Unido en diciembre"], "descripcion": ["La medida ser\u00eda anunciada por el primer ministro, Boris Johnson, en la noche de este lunes."]},
{"titulo": ["Manchester City desistir\u00eda fichaje de Lionel Messi, seg\u00fan Sky Sports"], "descripcion": ["El v\u00ednculo del gaucho con la instituci\u00f3n finaliza el 30 de junio de 2021 y\u00a0podr\u00e1 firmar un preacuerdo con otro equipo seis meses antes."]},
{"titulo": ["El ecuatoriano Benjam\u00edn Quinteros se une al equipo del espa\u00f1ol Alejandro Valverde"], "descripcion": ["El Valverde Team-Terra Fecundis tiene sus objetivos en la Copa de Espa\u00f1a y las principales vueltas por etapas en el pa\u00eds."]},
{"titulo": ["Champions League: fecha, horarios y canales de TV para ver en vivo la cuarta jornada"], "descripcion": ["La UEFA Champions League entra en la recta final de la fase de grupos, la fecha 4 ser\u00e1 el comienzo de tres semanas seguidas que dar\u00e1n los..."]},
{"titulo": ["\u00c9dison M\u00e9ndez habl\u00f3 de su c\u00e1bala y el reto de salvar del descenso a El Nacional"], "descripcion": ["Ayer, M\u00e9ndez obtuvo su primera victoria (1-2) como entrenador de los militares sobre Olmedo en la complicada cancha del estadio Ol\u00edmpico de Riobamba. "]},
{"titulo": ["The Undertaker se retira tras 30 a\u00f1os de carrera"], "descripcion": ["El luchador se despidi\u00f3 del ring durante el evento de la WWE Survivor Series."]},
{"titulo": ["[En vivo] Macar\u00e1 0-0 Liga de Portoviejo | Jornada 9 | Fase 2 | LigaPro"], "descripcion": ["Macar\u00e1 en busca de una victoria que le permita seguir en cupos por Copa Libertadores. Liga de Portoviejo urgido de un triunfo para mantenerse en la..."]},
{"titulo": ["Diego Dorregaray se disculpa por incidente con camar\u00f3grafo"], "descripcion": ["El argentino asegur\u00f3 que la adrenalina lo hizo actuar de esa manera; dijo que no se volver\u00e1 a repetir."]},
{"titulo": ["Ronald Koeman tom\u00f3 la decisi\u00f3n de no contar con Lionel Messi para el duelo contra el Dinamo de Kiev"], "descripcion": ["El Bar\u00e7a lidera el grupo G de la Champions, con nueve puntos, tres m\u00e1s que la Juventus, segundo clasificado."]},
{"titulo": ["La Vuelta al Ecuador toma su primer tramo en Los Bancos"], "descripcion": ["En la jornada se disputar\u00e1n tres metas volantes y tres premios de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda, en un trayecto de 177,47 kil\u00f3metros.\u00a0"]},
{"titulo": ["Ismael Rescalvo, DT de Emelec: 'Hace un mes \u00e9ramos bajos, feos y calvos; hoy somos rubios y altos'"], "descripcion": ["Emelec se ubica primero con 18 puntos y espera el resultado de Barcelona, que tiene 17 unidades, y se enfrenta hoy a Orense, en Machala."]},
{"titulo": ["Con Estrada, ya son diez los tricolores con COVID-19"], "descripcion": ["El grupo representante del atacante del Toluca inform\u00f3 la novedad."]},
{"titulo": ["Empate a 1 entre Universidad Cat\u00f3lica y Mushuc Runa por la fecha 9 de la fase 2 de LigaPro Serie A"], "descripcion": ["Universidad Cat\u00f3lica deja escapar dos puntos importantes ante Mushuc Runa para seguir de cerca a los punteros de la segunda etapa."]},
{"titulo": ["Seg\u00fan t\u00e9cnico de Delf\u00edn, decisiones arbitrales fueron determinantes para la derrota ante el CS Emelec"], "descripcion": ["Miguel \u00c1ngel Zahz\u00fa lament\u00f3 el doble cambio impedido, el penal que no fue y el gol a destiempo que sufri\u00f3 Delf\u00edn.\r\n\r\n"]},
{"titulo": ["Argentino Francisco Cer\u00fandolo gana el t\u00edtulo del Challenger Ciudad de Guayaquil"], "descripcion": ["El campe\u00f3n suma 80 puntos y escalar\u00e1 al puesto 162 en el ranking de la ATP."]},
{"titulo": ["Vuelta Cicl\u00edstica al Ecuador present\u00f3 sus equipos; la prueba inicia el lunes en Los Bancos"], "descripcion": ["La prueba se disputar\u00e1 del 23 al 28 de noviembre por seis provincias del pa\u00eds."]},
{"titulo": ["La Vuelta al Ecuador, 'ayuda para normar a nuestro ciclismo'"], "descripcion": ["Prueba se corre con normativas UCI  y est\u00e1 inscrita en el calendario Am\u00e9rica Tour con categor\u00eda 2.2. Se corren seis etapas, con un recorrido de 781,..."]},
{"titulo": ["Golpe militar en Riobamba; con goles de penal y de tiro libre remonta El Nacional"], "descripcion": ["Marlon de Jes\u00fas y H\u00f3lger Matamoros dejan sin victoria al Olmedo en los minutos finales. Quite\u00f1os se aferran a la serie A."]}
]